自殺究竟需要幾大既勇氣?

成日話有勇氣自殺 無勇氣生存
究竟邊個需要既勇氣大d?

自殺既人 多數都係走投無路
或者受好大刺激先會選擇結束自己生命姐
咁其實生命既意義係邊?

生老病死 人生你要望住你親人一個個離去
學業 工作 感情 供樓 每樣都係壓力
人生究竟係為咩?
早死遲死 你都係帶唔走任何事物

人生就係睇你可以創造 獲得 失去 承受幾多野

有邊個care?

自殺既勇氣比生存來得高
生存你搵份一萬蚊既工 都夠食
就算你訓街都叫生存
但放棄自己系難好多

自己都唔care就wfc

系你老母閪

一萬蚊既工 你仲要養屋企兩老
仲要點樣第時養老婆 點夠供樓

但係早死遲死 都係一樣要死

好幼稚既諗法 依句只係失敗者拎黎打飛機既廢話

睇野咁表面
話死亡俾生存既勇者大既人
對於每日生活如同三餐食屎無分別既人
解脫同繼續食屎，你估你揀邊個？

要做既唔係同佢講叫佢繼續食屎，而係唔俾屎佢食
人有不能承受的痛，需要既係他人既陪伴同支持
而唔係空口講白話鳩up

其實你永遠唔會明自殺既人既心情 亦無法體會佢地 即使經歷相同 唔同既性格都有唔同既感受

痛苦根本無任何既準則可言
未經歷過人生低潮根本唔會明白
自以為捱過左自己既低潮
就擺姿態用自己當做準則講風涼話
偽善咪呢啲

人生在世第一條要諗既問題就係世上究竟有無神？